又變翻個冇情感波動嘅人

因為拍拖，終於有翻啲人嘅情感
識得發自內心咁擔心人，笑同喊
心痛，甚至成為自己仲係人嘅最大證明
但而家，對所有嘢都可以坦然/無所謂
好似冇咗做人嘅七情六慾，變翻以前咁，就算有壓力我都冇feel
好唔鍾意而家嘅自己
究竟點樣做，先可以感覺似翻個人

完全明 係未遇到佢之前係唔識為一個人流眼淚

利申：巴

繼續拍拖

對愛情真係又愛又恨

其實知自己未move on到
唔想出嚟害人

做動物 有咩唔好

拍過拖變唔番冇感情波動狀態

lol

同我拍拖

依家我就係冇情感 但係會懷念以前嘅自己 懷念以前愛到痴晒線嘅自己 再已經搵唔番

咁你仲打唔打得出波動拳？

我都想無情感波動，但呢幾日個人真係好down

可能我成日諗啲好hurt嘅嘢嚟麻木自己嘅感覺掛
想逼自己前進，結果好似有啲過咗火
明明早排仲識得有唔同嘅感情

乜又係你啊陳生

絲打之後而有冇拍拖，個感覺仲搵唔搵到翻嚟？

難啲

過一排就冇事架啦，頂住啊

人麻木左 真係好恐怖 好可憐

喊咗3日好好多，今日無乜事了

我都係...男朋友做咩都唔再有feel...唔會再嬲再喊再心動

有時失去佐一D野／人
會失去埋自己相應既情感

係咪岩岩分手？

係對佢好失望定點？
如果係穩定咗嘅話，成件事就唔同講法架啦

有得有失啦我覺得
你啱啱分手嘅啱啱定義係幾耐

睇你點定義咋
我諗既話 三個月內都叫啱啱既....

做左啲好hurt我既野 分過手 復合番 但變成咁

你嘅定義係，我嘅定義唔係
其實覺得有得有失嘅，可能係習慣上咗有感情起伏嘅感覺，唔係而家呢種 太冷靜嘅感覺
但有過其實都知足，但係就想要更多

我覺得 其實唔可以復合...
只要分過手都會有條刺，而且要改變一個人難過登天，最後都係會以翻同一個理由又嘈交同分手

ching實際分佐手幾耐啦？

但你係一齊之前，已經覺得自己係一個冇情感波動既人？

一個月內啦唔想自己down咁耐
其實係由f5開始，好多做咗好多年嘅嘢（有挑戰性）都因為要準備升大而被逼放低曬，本來習慣咗喺壓力下生活，一抽離咗成個人都覺得好奇怪，好唔適應呢種感覺
加上本身同屋企人關係唔算好，成日一無事做就去翻pt，咁多年嚟對住屋企人同啲閪客，都磨到無曬脾氣
搞到而家又唔識開心，又唔識嬲，咩都唔無所謂
但係遇到佢之後，就開始有翻正常感情咁嘅感覺，仲第一次感受到原來在乎，擔心一個人係咩感覺

我都係，好想個人無情感，呢個幾星期人唔似人，鬼唔似鬼咁

聽落感覺你係因為呢一刻冇自己重視既人／事，所以冇野可以牽動到自己既情緒
升大學、屋企人、客，或者未係自己好重視既人同事，潛意識就放空自己，唔想投放感情去面對
而ex既話，因為係自己好在乎既人，所以會被佢牽動到自己既情緒

無感情好過一直唔開心啊...

散左？

我近期都好down 我都散左。

邊個淫蕩呀你淫蕩

但係做人做到咁，好無聊
好似自己唔需要任何人，亦都冇人需要我咁

之前另一伴就係無情緒波動

同冇感情波動嘅人拍拖係咪過得好辛苦

之後有拍拖 但係唔會係好鍾意好鍾意嗰一種 即使之後分咗手 都好似冇乜感覺 可能免疫左。驚自己會好似以前咁樣掛

其實係
但人生在世總會有孤獨既一日
無人可以一直陪住自己
父母親人會離開 伴侶都會
與其會為佢地別離而唔開心 不如無感情波動

我都驚會係咁我唔想咁樣

前面好認同
但後面...我唔想，我想珍惜身邊每個人，珍惜每一份感覺

我都無乜感情波動
唔知係好定壞事

最後佢一下子爆發，然後分左
我覺得唔會辛苦既，佢會用佢啲行動黎證明佢有感情

我都唔想變成咁 但你個心已經幫你過濾晒

花若盛開 蝴蝶自來

喊係愚蠢既事，對過左去既無補於事，對未知既路唔見有益處。
不過喊完會舒服d既話，就即管喊啦，一次好喇。

當你down緊時候，時間都冇為你停留過。
好好咁運用時間啦，要過既始終會過。

你既境界又豈止如此？

加油啦

來自天涯某處的安慰

好壞參半啦，但我想有翻
唔係咁鍾意而家嘅自己

我想做翻個有正常感情嘅正常人
情感細膩啲都好過咩都唔在乎，冇感覺

其實都明嘅...多謝你